(冇圖)點解做人男朋友可以做到咁撚_!?

是咁的,我尋晚同女朋友一齊行街,時間就發生了,
無啦啦我女朋友收到圖中68780308的WhatsApp
68780308係我朋友的男朋友

圖中條友果陣仲未知我係佢身邊.~. 但我地都feel到古古怪怪,無啦啦搵人地女朋友問呢D咁私人的問題,起初我地意為係借我女朋友把口幫佢同佢女朋友講,直到.....

我屌你老母,搵女朋友個好朋友R_屌.真係勁撚到呢.68780308呢位高手真係不得了

_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _

樓豬係咪個種平時聽到粗口會打冷震嘅人嚟

how's your sex life

屋企細個比較嚴,所以好小講

Mk

......就入墳墓

有女朋友仲偷食

佢係味有病

點解啲相咁撚濛

Zelos NG

..因為我部電話廢,,,,對唔住,,,,,,同埋睇到真係好激氣

條友想玩3p

開名啦屌

咁個撚字又唔 _?

po埋相啦屌 靠電話點認住條撚屌丫

其實你放上做咩 係男人直接打過去屌7佢 咪算囉
放上黎公審做咩？

因為,,,,,想當年我年少無知,成日張呢個字打成燃....之後比人笑,所以都打得好順

都痴撚線，狗公狗到咁撚樣

5p

Anyway how’s your sex life?

感覺佢會貼番樓主女友出黎

.針ed

朋友妻， 咪走鷄。 叫你女朋友將啲對話 Send 比佢個 Friend.

send左比佢, 佢講左句,對唔住, 就無上水,

女朋友咁細個

係唔係循例比佢女朋友望望

咁撚樣衰學人咸濕

條仔個樣

咪_ 點解_ _ 可以咁 _ _ 而 _ 佢 _ _ _ _ _
我係你就 _ _ _ _ _ _

唔好意思 我屋企家規嚴平時教我唔好亂講野

係愛,哈利

可能追斬緊佢男朋友。

覆個部分係你覆定女朋友覆
點解對一個陌生人都可以咁好傾

條友係咪以為自己好撚風趣靚仔

我唔知係唔係呢位人兄啦
但睇完佢條女個樣

咁樣衰都想呃蝦條

我回,後尾見佢問的問題唔對路, 叫佢搵我,就叫比圖..唔好同我講
陌生人都算唔叫, 因為其實都食過1-2次飯,但估唔到份人係咁

張圖有冇得大d
利申 3年冇上fb

btw樓主幾大
睇你上面d回覆都柒下柒下九唔搭八
成個小學雞咁

系你老母

Cap完俾佢條女睇咪得
放上黎做乜

慎入

如果係你覆就繼續撚狗落去啦
推到佢send張露鳩圖俾你

你直接wts條撚樣問佢咁係乜撚野意思啦,咁撚猖狂

你post條女出黎有咩意思姐on99

咁你地又唔介意講 佢咪問囉

中學雞齊打交?

你關心下事態發展好喎 雖然條友應該被條女斬緊

小儀？

跑開步唔驚啦
實走到

講左慎入你咁撚犯賤嘅

i dont wanna talk about it

Pish

我認我碌鳩細 應該擺得落我兩條

吳俊偉 68780308 ????
by google

寧得罪黑社會 莫得罪連登仔

條仔

正常人都唔會一開波就問性生活如何 關佢撚事咩

lm

偷食都唔好食咁近啦。

中

68780308? By google

男人做到咁真係垃撚圾

笑死 lm

睇icon就認得係邊個
半殘都學人偷食

推到佢仆街

等睇條撚樣話自己飲醉酒

留名

痴撚線

成個犯咁 個髮型做乜撚野

乜嘢人都有

_ 做乜撚咁多_

痴線狗公 不過佢心應諗10個中1個都夠

佢問d咁既問題你女朋友仲要答佢..

軍裝頭 可能係龜黎

Wechat用假名，睇怕都係playboy

休班

推

正常問到性生活果下就知咩料啦,
一句"關你撚事"車埋去咪算

好明顯條仔教佢講，睇啲唔睇啲

推到佢仆街死，有女朋友仲偷食呀嗱

入黎就係為咗睇呢句
oh hi Mark

條女咁樣衰又難怪既，但唔中意咪分手比帽人戴做乜尻

有女仲偷食 我地呢d冇女想食都冇啊 屌曬所有狗公同臭雞

唔講道唔道德, 狗唔狗公, 條仔真係無腦架喎
想出軌都搵街外人, 唔會搵common frd, 仲要common得黎唔熟, 仲要一開口就講呢d

好難捉摸, 點解會咁蠢, 淨係諗到幾個可能
1. 比人捉到都唔驚
2. 覺得自己型到咩女都落搭
3. hi撚大左
4. 真係咁蠢

5. 比人問果個出哂名公廁

6. 條女太正，搞到個狗公失哂禁

呢個聽落竟然最有說服力

話說 我都有個讀中學師弟開ig假ac dm我條女 後尾用各種方法引到佢講自己係邊個, 有女朋友。但廢事尷尬(住同屋苑)所以我冇開post

Z 兄個樣都想偷跳

有冇諗過如果你條女唔响你隔離嘅話可能已經扑梗？

有冇案發經過聽下

開佢名
ig
fb
同埋最緊要大頭
快撚D

四月絲找左數未

條仔個FB private左

好快揾到樓豬係邊個

gay

走數空姐hi

我識佢

個厹個樣有d似劉馬車

性格如何

似係5

7. 樓主太柒，條仔覺得贏到樓主

有兩個Common Fd

8. 樓主出名性無能

咁你講黎托柒
唔想講咪撚講囉
扭撚晒屎忽喺度做咩啫

條友究竟係你朋友個男朋友定你女朋友個朋友個男朋友

唔該擺番焦點落咗仔度
就算你覺得條女點樣衰都好
都唔關佢條女事

點解可以On 9成咁

中文拎咩

轉頭已經去咗爆房

你條女又真係問咩就答咩 咁聽話

簡略講下
有日有條友ig假ac dm我女朋友, 話我入左d出賣女朋友tg谷問佢知唔知(我女朋友本身知)
初頭就話自己冇乜動機唔使擔心, 話我女朋友思想應該好open個d, 之後又問我條女咩cup, d話題都好flirty 我同女朋友都知咩料。之後佢叫我女朋友開個假ac同佢chat(廢事俾人知)。又話想試下偷食, 想同我女朋友做, 拒絕左就話教我女朋友文字sex 之後就索性flirt下佢又唔拒絕佢引佢套自己係邊個, 知道左係自己識既人(師弟)之後都o撚左咀
有諗過爆唔爆料但因為我同佢住同一棟屋苑廢事搞大件事大家尷尬就冇post出黎

睇清楚先啦

冇女朋友點偷食？

條友咁賤格, 咁過份
你咁都忍得 屎都食得啦

屌狗公係完全唔使俾面個喎
Po佢老母出嚟啦屌 仲等
你放出嚟佢仲尷過你啦

乜你唔嬲架咩?

帶眼識人啦
咁既人都做到男朋友

推啦 比世人知道

多謝哂 上次屌完你條女 好彩同你同屋苑 你先唔追究

Btw 今晚我又黎屌啦 同屋苑唔好咁介意啦

朋友妻咪走雞

唔好提人屙夜尿呀

怕尷啫 你估我想放過你呀

一睇都知樓主聽倒粗口會發羊吊

笑到癲

排隊啦你老母

點解要po埋個女仔出黎

你係唔撚係男人啊？

唔明有咩問題
依加d小朋友咩都貼上網

唔熟 但有時係幾on9

做咩撚野

錄音嚇尻佢喇

咁你見親佢係咪都笑笑口打招呼?

藍衫係樓主條女?

zelos
咩名黎

精上腦 推爆佢

5.樓主條女好靚

讀音係咪屎撈屎？
利申英文拎F

而家玩緊吊頸game

_________
| |
| O
| /|\
| /\
|_________

毒撚自己唔敢做就唔抵得人

係又好唔係又好你擺埋出嚟做乜撚野啫

你講野,不知幾咁好,對波

唔敢做？做黎做咩 正正經經拍拖唔得？要搞都唔係搞拍緊拖既女仔 同埋佢哪來的自信

點解咁on9
偷食都已經仆街
仲要諗住就手食附近啲朋友

仆街要偷食都行遠啲啦

仆街都算 仲要on9

咪係囉, 條女冇罪
我地應該集中火力屌條仔(非基)

人地相都del埋

冤有頭 債有主 好地地做乜貼d女出黎 厹就話抵貼姐 其他人就無辜嘅

睇佢咁想偷食就緊係叫佢去叫雞啦
搵ptgf又貴又未必有西屌

單野之後見到扮見唔到, 我女朋友唔識佢架

亂起底以為自己好威
一起屌死條仔咪算，利申：基

當事人見到個post未？

呢d case真係個女仔最陰公
可憐人未必有可悲之處

sorry for騎劫

D對話係我同條女一齊send既

屌你老母睇到火滾

條仔咁柒學人偷食都算，做乜話鳩條女點點點呀？

一望條女個樣就知乖女連隻豬都俾埋你

話唔定做緊份工人工仲高過你條柒頭

如果你話唔係呀隻豬唔係我食同埋只係普通文員

咁證明你條仆街仲賤，嫌人地窮過你又冇豬食

點撚樣講都係賤男仆街狗公，食屎喇希望你條女飛咗你搵過個對佢好

上面做乜鳩

屌 樓上自己開個post啦
阻鳩住人追post

冇人想知呀

樓上條做乜鳩丫

推到狗公仆街死

屌你都on9, 你條女比人撩，反而係你怕尷尬，我諗唔係怕尷尬啦，係怕事咋掛

痴撚線
依家d 死狗公咁倡狂

毒撚多數都怕事,所以好多藉口

理應係 樓主屌7條友, 條友怕尷, 撞到你都兜路走, 你一d損失都冇

屌你老母返5p啦上面條柒頭

你老母閪偷食都要搵自己女朋友d fd,蠢撚到...
條死厹一開波講呢d擺明想撩你條女，仲可以同佢傾咁耐

雖然有圖
但同純文字討論有乜分別

i did not hit her~

係就另一個post開啦，樣都冇張 仲有條仔咁撩你女友係因為你怕尷尬

LM 跟進

樓主，條契弟係咪姓吳架

del fb前已經cap左啦

條友住我附近，邊撚到俊

證明樣衰既唔一定會專一

好痴線，關個女仔咩事

相都冇張post嘅價值都冇 叫佢走啦

正

留名跟進on99

當事人知道未

(Show Blocked User - 上完丫姨)
阻住人追po係想點?

屌 關條女乜撚野事呀？
條仔柒撚到咁又屈縮又矮仲學人偷食仲要無腦到食圍內
係佢自己事啦
搞鳩埋條女做乜鳩？
人地邊忽得罪你？
推到條仔仆街冚家產算啦
po上黎果位巴又係戇撚柒鳩鳩

話自己被人偷電話
飲醉
玩true or dare

其實呢種事日日都發生緊

推啊

好大機會

搵得識嘅人

應該街外人都試唔少

樓主個topic冇問題
但講野真係on9到震
愛你老母咩傻鳩

有冇巴打起到條友底

垃撚圾 幫推

條友係我小學啲師弟

樓主極度on9

懷疑呢條友係想騎左個post等佢沉

呢到食呢到屙咁on9

仲要搞自己個fd條女

鬼得閒追post咩

條女都幾撚多emoji

巴打係咪北區人

好樣衰
有女朋友執到啦

搞女朋友啲朋友係咪弱智 搵食死開啲啦

又要驚，又要post，有無樣呀，警惕下其他人都好

第一眼睇真係嚇親。。好似怪物

冇喇，樓主，希望你過到呢關

我唔係個位絲打 咩事點解個個都認錯我 有冇事源睇下

好顛

我差啲都眼殘認錯人

［無碼］空姐照流出

自拍 唔好扮野喎

林日曦

你條女覆到受溝咁樣 你覺得冇問題？

係喎 你同我

我自己都望左陣先睇到

你地兩個咩關係?
真絲

當然無關係
唔騎劫個post la

唉屌
聊人扑嘢已夠仆街
仲要搵common Frd，真係好撚仆街好撚賤，屌

唔係朋友個男朋友咩?佢都覆得好禮貌下喎又有emoji 有咩問題

唔係朋友個男朋友咩?
就算係條女覆都覆得好禮貌下喎又有emoji
有咩問題
Btw唔係樓主覆咩

照睇樣佢條女都應該調教得起

係咪樓主覆都好啦 樓主出得post姐係知情啦

狗公

屌你，大陸仔咁撚樣

做到野

人哋引你女朋友扑嘢 你仲打晒公仔覆佢

比著我 我一聽到啲咁過份既問題
我最盡問佢係咪要幫你傳話俾女朋友
如果佢仲係繼續 我就會爆粗跟住block撚佢
條友分明想r床上啦
樓主小心啊你條女咁「聽話」

唔覆佢有得開post俾你笑呀
死毒撚未同過女仔傾wtsapp 多emoji代表同你唔熟
話曬都係朋友個男朋友同埋唔知頭唔路 咪禮貌d咁囉

冇女朋友又點叫偷食

多emoji代表同你唔熟

唔係唔熟既 女仔多數係態度友善先多emoji

所以唔熟既朋友會特別多emoji

咁撚柒都學人r sp
r 到個d 肯定都係欣宜黎

果然係毒撚

我中學師兄
利申：唔熟，淨係知佢跑得好撚快同埋之前係社長

咁條女係樣衰咗啲既
但同條仔好配

咁都有女
仲想撚點條友

人地報左驚啦

你?
我同所有女仔fd都係咁

你毒撚！

好撚柒

咁L賤

on99
多emoji同熟唔熟有咩必然關係
講埋啲白痴嘢當定律

個髮型似做紀律部隊 差佬？

都戇撚鳩 想偷食都食得高明少少啦

條仔做馬會，沙田馬場馬醫院做助手

引佢出黎玩仙人跳

巴打留tg

帽事既

唔好騎劫個po先

點解

少呀
少同小都唔識分，係咪文盲?

交流下姐

系你老母
兩個都on9
完

樓主reply佢, 我想同你有性生活多啲喎

會唔會你條女平時俾人種感覺好淫底，冇拉拉俾人r西屌

條女一開頭去到性果part 都仲應佢都知唔係咩好女仔啦下話

你講就係架啦

我想呢d post起碼推幾個月
次次都一陣d友就唔記得
杜絕狗公

慘過帽事

佢條女都好似怪物，尤其堆禾稈草

_ ， _ _ 。

做咩貼埋人地條女出黎

2010至2011年house captain
唔係我講架 有圖架

你老母，整兩張有睇頭既圖出黎啦

條柒頭個樣好面善

真係彩佢都有味，直接同個女仔fd講佢條仔問佢呢D野，仲應佢

人不可貌相 睇個男正正經經 原來仆街一名

正經？

不過好慘
見到留言，焗多啲油 多啲護髮啦
然後重新出發啦

乜撚嘢正經,佢對眼分得咁撚開

盲撚咗？

好心唔好拉埋人地條女落水啦，發現條仔想出軌之餘仲俾你地評頭品足

Sorry

呢句真

如果我發現我朋友條仔係咁真係會嬲到想打鳩佢 好撚嘔心

恒大精神

咁你講黎做咩

唔係話你 唔洗sorry

其實樓主都打左個撚字啦
點解唔打埋後面隻字？
有分別咩

咁撚仆街既人
條仔偷食你地話埋仔女做乜9？
垃圾成咁呀？

仲要打>🙈
我覺得有啲挑逗

推，正仆街。

下世生高d 靚仔d先學人偷食啦

佢個發型都留左好多年啦 以前仲尖d同高d

好似話之前想做練馬師，最後都係做唔撚到

推還推，但明明成件事唔關個女仔事，唔應該評論人地，做錯事又唔係佢，只可以話識錯人，笑人個樣個啲仆街死

逃避解決唔到問題

好應景

條女同我一班過
估唔到佢成績唔錯
但識埋依個男女

睇黎巴打識條厹喎

笑左

推 _ 死佢

關條女咩事
真係痴撚線
家下要起哂全家底先開心

唔好推

抵撚死

Post埋個女仔出嚟班人咩心態？
佢已經係受害人仲要俾你地踩多幾腳？
係咪戇鳩？

屌

唔好打比人地呀

好賤呀

但我鍾意

熟唔熟同多emoji係冇必然關係既 因人而異
但我想講女仔wtsapp咁多emoji多數係想保持友善態度
尤其是對唔太熟既朋友 例如post入面朋友個男朋友 純綷見過一兩次知係邊個個d

所以唔洗講咩打咁多emoji姐係受溝呢d on9推論

你自己都話因人而異仲駁乜
我冇話多emoji=受溝喎
笑緊你話多emoji=唔熟咋
睇多次我打咗乜啦

覆緊上面條大字撚呀 你睇下引用最上面係咩
多emoji=唔熟有咩問題 咪解釋左囉
話緊俾你d死毒撚知女人點諗 咪以為打幾隻emoji就同你好熟啦

屌
谷精上腦?

多emoji=唔熟有咩問題？

“熟唔熟同多emoji係冇必然關係既 因人而異”

你自己打㗎

話人毒撚人身攻擊精神勝利唔會顯得你有point

a同b冇必然關係唔代表a唔可以等於b喎 知唔知咩係必然 而且我係同你講大部份情況下a係等於b添
蠢到唔想屌你

1.“wtsapp 多emoji代表同你唔熟”
2. “多emoji同熟唔熟冇必然關係”

呢兩句嘢已經有矛盾

A可以等如B同A=B又唔同

大部份情況下A=B唔代表A=B

繼續人身攻擊囉
唔想覆咪唔好覆講咁多做乜

咁撚樣衰學人偷食

閱

生得咁樣衰都有膽聊人扑野
WTF 我靚仔佢一萬倍

多emoji = 唔熟
毒撚真可怕

你係狗公？嬲嬲豬？

肚餓叫外賣未

打電話過去叫佢起身柯夜尿啦屌 轉電話有咩用？
柒頭

不要再推了

有個咁撚on9既男朋友我係條女真係要去驗眼

我係個女仔見到自己個男朋友偷食
仲要揾自己好朋友已經人到癲
你地仲要貼埋個女仔相出黎
周街都知被帽個嗰係自己啦
雖則錯個嗰唔係佢姐
但你估係人都想比人知咩

推番上黎先

連登仔有冇咁善忘啊

偷食仲要搵識嘅人

方便呀嘛

樓主女朋友好正? 厹應該留意左佢好耐....

伴侶樣唔樣衰唔成為出軌/偷食嘅理由
係樣衰嘅當初做咩要一齊？
做左拍拖呢個決定就負返責任
屌 最鄙視啲唔專一偷食嘅仆街

識呢條友
之前app識左佢 跟住同佢傾左傾
好奇心之下起左下底 發現佢有女
就無再理佢
發夢佢好似係狗會做緊獸醫助護

2:00 左邊

你既夢境都好準吓!

留名跟進

咁既人都有女 我屌

你同佢講乜？

我真係發夢架
btw如果你再google下會揾到hk01都有佢

有無佢地址，幫佢叫外賣啦

繼續起底跟進

仲未有地址?

係咪叫 Issac

公廁都唔會問一問就得啦

仲好開心同女朋友去緊旅行
背後恥笑下佢好啦

不能沉底

返黎未？

小講粗口都負皮 連登仔好嘢

巴打識當事人?

知邊個但唔識佢，點知佢咁仆街

1999

唔洗答條五毛，佢入黎洗底

係
仲係其他台洗底
洗唔洗入嚟爐石POST坐吓

自信心呢家野

無人推啦？

死狗公

有

個電詰話重有人用緊

原來仲有人推

係架

Sorry 都要講句，巴打女友幾好波

英文名點讀？屎撈伍？

牛仔褲

留名
起佢底la 哩啲仆街

依啲狗公要推一推

push

幫手推

我幫下手

無人跟進啦？情人節，好想知佢地點過

情人節快樂

新年快樂

年初一快樂

好on9條仔

初二快樂啦

( Show Blocked User - Plz.cume.inside )

初三繼續不忘狗公

tl;dr

無下文?

跟進

無人睇了

呢啲仆街真係好撚賤
推

死狗公，繼續推